鄰居養狗 隔音

鄰居養狗 日日吠到勁大聲
我間屋大廳幅牆同大門係同個走廊parallel, 即係d狗聲可以經牆入屋。
本人準備大裝修，有冇隔音工程可以做到令到我屋內聽唔到d聲or減低？例如隔音門，or 幅牆可以點做。
感謝。

唔怕洗錢既 可以真係搵下d 做acoustic既問問

幫人做隔音房果d?

有冇巴打整過？

你屋苑准人養狗？
為咗隔離屋隻狗就洗多啲錢去做隔音？

用錢做隔音工程真係唔抵 比多多錢換來既improvement 可能得少少
要預唔會100%隔到音

如果真係做的話，牆身要預～100mm air gap然後安多一組石膏板，入面再塞玻璃棉. 唔怕空間少就total預個牆會縮300mm左右

隔音門會重到pk， 安全啲分分鐘要換鐵門

都係建議投訴

利申：無做隔音工程好耐

多謝師兄分享
攪呢堆野埋單要預幾多左右？

隔音門預七八千內

牆就真係唔記得 貴都貴在人工
料錢應該唔貴

同埋如果搵隔音公司搞 佢地顧問費個邊食水好深 同埋如果後果你唔滿意，佢地有辦法兜到。 畢竟聲量舒適度係主觀野，無咩standard跟到。

師兄如果我只係攪度門。唔攪幅牆效果會點？
同埋你有冇隔音公司推介。我搵極都搵唔到。
隔音門都係木門？

顧問費🥵

係搞就一set 搞 你當漏聲同漏水一樣程度 做少一邊都係唔會合格。實際情況要上門了解

你google下Acoustic Consultancy, Acoustic engineering 之類應該有。

通常厚木門或者鐵門， 有隔音效能要預開關門無咁方便

隔音? 因為佢哋養所以你要整隔音嚟隔音? 佢哋出?
有兩句電影/劇集既對白突然間喺我腦海度飄咗出嚟。
“一個點樣既人先可以守到秘密？“ 就係一個死咗既人”

諗下點樣可以令佢收聲